{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48513&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골드코스트호텔"
    },
    "text": "仁川ホグポ駅徒歩10分の距離に位置する宿泊施設は交通の要衝地として文化、観光、ショッピングビジネスに最適な場所です。 蘇莱浦口、セントラルパーク松島、松島コンベンシア、NCキューブカナールワークショッピングモール、仁川上陸作戦記念館、仁川チャイナタウンなどが近隣の観光地としてあります。 虎口浦駅前の松島セントラルパークまでは車で8分、ヌルソルギル公園羊牧場までは車で8分かかります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、全室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されており、駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 宿泊施設内のレストランは2階に位置し、オープン準備中です。 朝食はレストランで提供され、オープン準備中です。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報は変更になる場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 特定の客室やベッドタイプは選択できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "仁川ホグポ駅から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "蘇莱浦口、セントラルパーク松島、松島コンベンシア、NCキューブカナールワークショッピングモール、仁川上陸作戦記念館、仁川チャイナタウンなどが近隣にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で提供されるアメニティはありますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には2階に位置するレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "注意事項として、何人を超える場合は宿泊できないのでしょうか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 382
    }
}